7日6夜 大阪深度遊應該點行好呢

主要係想逗留大阪多啲時間行街買野食野，有無啲意見可以提供下比小弟呢？

又黎伸手黨

冇

仲去睇下有冇得退機票啦

人地機場好似封左WO

其中一日去奈良，京都神戶唔知去吾去好

Day1-3幫手執垃圾
Day4-6掃地
Day7執野返香港

7日都係酒店打飛機

記得去飛田新地拍片分享畀咁多巴打睇

吾你老母

Day1 執垃圾
Day2 釣魚
Day3 都市潛水
Day4 掃街
Day5 執垃圾
Day6 休息
Day7 返香港
又玩到又有貢獻又幫到人

多啲時間行街買野食野又要深度遊，去西成愛隣區囉

Day1 地鐵
Day2 近鐵
Day3 阪急
Day4 阪神
Day5 地鐵
Day6 阪急
Day7 阪神

全程地底, 夠晒好深

Day 1 大阪
Day 2 伊豆
Day 3 對馬
Day 4 青森
Day 5 與那國島
Day 6 稚內
Day 7 大阪

全部可以即日來回
用大阪做基地

青春18 ok?

有冇諗過去姬路？

日日留起心齋橋就得